可能係唯一一係連登到唔會俾人反既女仔....

是

今日靚

盲目師

睇慣之前啲相，點睇都似男人

我第一個反

因為係男仔

G! 臭G！

今日靚靚喎
有啲想色佢

每次定仔post都係負評多過正評喎

我把牠射滿滿

非

是非師

可能師

米色拉

唔會比人反既女仔

米癲拉

今日幾好

打靶女

否

很醜

Gay

非基師

唔po短定

不了不了

嫌棄短定師

乜定我都po

死臭g 睇咁耐都煩la

Tb定世一

正臭雞, 去死啦

春卷就去死

唔反了

唔係病左咩

pull

請大家祝福佢

仔

屌到閪皮都反

因為佢係男仔

可能 她一心要試驗我
可能 雙方忖測太多
可能 光輝一剎已掠過
只好留低我

係女人

算啦唔反啦
做雞已經夠慘嘅啦

我屌爆你

見到user name先負皮

尊重拉

真心 對比之前啲男人

今日靚咗好耐架喇

每日都靚